連登無人能解終極IQ題

球員最驚就係 被球證 出紅牌趕出場，但是有一個球員唔怕俾球證趕出場，因為球證從來都唔會理佢，你地估唔估到佢係咩人?

後備球員 姐係坐後備座嘅樓主你

守門員

加度素
因為球證係傅家俊

唔好編故仔，唔好幻想，唔好做假設，唔好改字造作，睇清楚主旨問乜，否則你估極都錯架。

goalkeeper